NGT48討論區第86回:令和第一(隊摺埋)偶像團,本po只維持服務至518!!

大米三大抗爭義士

引用：#996岡田奈々世界

• 12m

你創作力量同幻想幾勁 欣賞你

又唔以咁講喎,呢獲嘢未爆前都無人會諗到宜家呢個情況啦,呢個世上無嘢無可能的!

九巨,我呢刻嘅心情已經同班撚一樣,信仰慘被肢解,就好似發現耶穌其實係狗屌貓生烏龜養一樣,所以會諗到偏激D都正常喎

耶穌都救唔到ngt

救嚟擺撚

引用：#997mirumiru

• 11m

呢班女值唔值用咁多錢包

屌名氣啫,出得起錢就唔計較值唔值啦

aks含家產啦，我地推既mb就趕盡殺絕

去到宜家NGT事件可以話已經塵埃落定,所以都好想作返一個總結!

利益說!!
整件事上營運放棄咗
(1)團體的名譽

(2)出碟的利錢

(3)公演握手會嘅收入

(4)讚助同廣告費

我以上幾點要放棄呢堆枱面嘅利益,就一定有個比呢堆枱面利益更大嘅利益,我有猜測過,會唔會米團支配人私下同成員勾結枱底下幫成員做扯皮條,利用48嘅名氣,一直同財閥及政商界維持性交易,用以得取讚助等等,宜由於長期合作,所以權貴們都已經不知不覺掌握咗NGT嘅實權及黑財料,所以今次事件上,為怕防止呢種權色關係會被破壞,因此營運只可以被揸春袋死撐落去?

中共建國大業式!!

建國大業式就即是,同共產黨一樣上台前都係以一派開明及制度化嘅形像博取人心,例如設計出總選及柱會及總愛禁止條例等等,做到好似好在意飯嘅意見同埋有條例有監管一樣!

但同中共上枱一樣營運在業界已經獨大,就開始獨裁統治,不再以什麼「可以直接見面的偶像,可隨時給予意見被營運」為前提,完完全全走向以營運為依歸嘅時候!!

宜去到今次事件嘅處理可以看出,營運已經獨裁到跟現今中共一樣,獨大到連小小批評嘅聲音都容不下,為咗方便日後之統治,就算mb有理有節都不可以透過外部勢力發表不滿,因為會諗如果今次低威咗,之後陸陸續續再有成員以同樣方式抗爭,就必然會為營運帶來管治危機,所以必需消滅在萌芽狀態!

取消總選係一招陰險毒辣招:
因為總選係唯一可以被馬可等人反擊嘅希望,只要總選中馬可能夠得到高票支持,宜對應個班閪mb跌出圈外,咁即係間接承認營運處理上完全漠視民意,宜且總選又係一個比較多圈外人留意嘅活動,所以真係會波及埋其實分團,同樣營運又會柒出國際!!

尾水論括得幾多就幾多!!
呢個論點就係班超高層營運,看出48G已過度擴張,所以正在開始逐步放棄48G,諗著襯水尾括到幾多就幾多,如果係咁諗法就真係講得通,「喂啊哥,我括緊水呀,你班奴隸如果諗住阻我標尾會,我就遇神殺神,遇鬼殺鬼」

以上為本人個人意見,如有觸犯各位手足,請多多包含,並提出意見交流丫好嗎?

謝謝!!

貼返過嚟繼續討論

營運宜家行撚大哂

扯皮條就無咩可能，我身為前ngt飯都唔盲撐，達官權貴絕對有更多更好既選擇

但真係唔明點解會保d 仆佳保到咁.....ngt賺錢能力以前都唔算48墊底啦，而家就個名臭哂，搞到大部份收入都無哂.....同埋對唔住日陽b 都講句，營運唔係覺得，d ngt飯真係會當無野繼續飯掛?

越諗越嬲，去ig dm屌柒下班狼人先

班柒頭用冷處理過骨過到最基本既危機處理能力都無埋姐

好簡單姐 會繼續睇既人始終都會繼續睇
唔睇嘅就講咩都唔會睇 所以討論其實無咩意義
反正真相你永遠都唔會知 除非有人爆大鑊架姐
但係依家連實際牽涉在內個mb個名都無
所以都係算鳩數啦

繼西村之後角都出嚟講嘢，睇呢班正常mb終於頂唔順

Lm

冇哂人

早幾日依間公司喺官方twitter上載一段大🍋嘅短片，即刻畀人屌到要罷買，事後成個tweet冇埋。

仲有人 不過唔知講咩好

係咪要為個Post倒數

呢間公司又係唔識死，場火愈燒愈旺都要自己走過去送死

會唔會唔知有件咁既事

官方解釋話佢係長期顧客之一，幫佢宣傳，點知......

好波，同香港封殺黃心穎一樣

本間日陽岩岩twitter，寫哂對每位team g既mb既說話

日陽好女仔，好唔捨得Team G

講起上嚟佢好似今日生日

其實幾鍾意ngt啲歌衫同單曲,但攪成咁又唔摺真係累全家

臨尾香，最後一張唔記得tag返maho

屌, 睇到佢地搞成咁真係有D SAD,
唔通紅真係大撚哂
究竟班仆街有咩背景可以搞到佢地咁

其實無紅過,只係上升緊已經轟左落黎

油雞個D...

強推都算？

佢係做出黎+事務所加持先連選拔

點會冇
12性鬥士

被清算

佢都叫紅
咁成堆成員都叫紅啦
村外而家只係初級通告藝人級

有名未

重情重義

因管理不善而每年銷量下降的新潟偶像團幾時摺？

不遠矣，而家連國民文化祭都唔搵佢地。

好似遲下既春fes，ngt仲有得上希望比人噓爆

有自知之明就潛一陣啦,又霸住個位

岩啦，由佳咁既樣，仲要個名臭埋，一陣倒你米

連潟巴都咁講嘢,唔通你連潟姐都棄咗

其實山口有冇比人強暴
聽過好似有渣波同摸下體
而家咩情況 咁樣搞搞下成個akb
可好像直接收皮

你收咩風返黎

比2條仔㩒低左
你話有冇啦
咁岩有人經過 唔係姦埋都冇人知

X代表到現時為止仲未為MHH畢業而發表意見既成員

如果有人話要搞黑海就好了

NGT出場既時候全場熄螢光棒

緊係飛uo上台

嫌疑最大既都齊晒

清司睇唔透

美南都係鬼？

美南唔係一早比人話係鬼咩？

文春爆過話有個鬼係隊長級
你話呢

好似總共有12隻鬼

G

啲有錢佬食得咁偏 山田都啱？

負責講笑搞氣氛

可能龜婆黎

搭通泡菜國條線

泡菜商人

其他無咩所謂，希望清司bb出句聲

出唔出聲都死，緊係唔出

琴日萌香生日，珠巴都無上水......代表咩......

「ぐちゃぐちゃにする」NGT48卒業・山口真帆が犯人を問い詰める“現場録音テープ”

如果文春拎到段錄音出黎既話 真點業界良心

算吧啦，之前文春好似仲幫aks爆中井料轉移視線，我就唔信佢有咁爆既證據

我村外人搭句嗲，文春似係想做佢多

完全搞死aks又真係無乜好處

其實點解營運咁重視班厄介？班厄介咩料到？

黑金
賣淫
牽涉重要商人同政府

呢D野應該走唔甩其中一樣

why not both
btw 1同3走唔甩

班厄介mk仔有錢到可以買通營運

※山口真帆につきましては、１２月２３日、１月６日、１月２０日、３月１６日、３月１７日の振替対応分、開催当日の５月５日、５月６日分ともに【お話のみ】の対応とさせていただきます。握手および抽選企画は行いません。あらかじめご了承、ご理解いただけますよう、お願い申し上げます。

睇黎真係怕出事，只可以傾計

人唔笑狗都吠

保mhh做咩，係都驚d狼比人搞啦

今日music station 無埋りかゆか。

真。執鳥執鳥

下一單就出翻黎啦

出返來做c先算

好耐冇上水....

既然小弟係NGT po 第1回發起人，比我講兩句

話說十9幾年前，小弟年老無知，唔覺意睇CCTVB 播既 Music Station
(由於禾係50音人士，只能睇CCTVB版熟肉，SOR!!)
見到有班7頭女性組合唱Heavy Rotatio
心諗....柒到唔敢睇...真係好柒
但佢地唔知點解成日上 Music Station，睇下睇下又覺得幾正
特別係有個叫松乜珠班奈既特別正 (SOR!!)
於是就入了坑 (但冇推SKE)

後來有新團叫 HKT，又覺得幾正，特別係兒玉特別正
可能新團少人飯，好彩又抽公演，正，對手好滑

跟住玲奈去左乃46，上左 Music Station 唱 夏のFree&Easy
成日覺得48好似村姑，46有大小姐 feel，正喎，於是立即加推46

後來#1開始發癲，HKT睇得多又開始悶 (佢地少資源...)
於是好少睇48，多數睇46

到後來NGT發表，發表會初日已經覺得萌香同日陽好掂
加上睇左寒蟬又覺得姬好MK，又yam yam地
嘩!! 立即加推NGT啦
果排又少睇左46
咁啱兒玉收左皮，HKT唯一番組又收左皮
#1已經完全痴Q左線
所以48只睇NGT，冇睇其他48團

我成日話，乃木坂好似5星級大酒店，NGT(仲村姑過本家)就係街邊19大排檔
食得多5星級大酒店都想食下大排檔既，冇衝突

於是神推左兩三年左右....個個星期等朋友新一集....個個星期都好期待

之後MHH出事....唔再詳細講
公佈3人調查小組已經冇乜期望...估中MHH一定會被畢業(見舊po)
只係估唔到連MHH兩個好朋友都被畢業
營運比我想像中更加墜落、冇人性

但報告出前仲幻想有少少希望....
報告出後已經心死，當時已經決定出坑
已經掉野 48 goods 生寫etc，應該約5位數字，但作為窮西的我覺得都好浪費金錢，早知食左去或者去旅行好過

我想講，營運咁墜落冇人性，如果我仲飯48就真係冇人性喪盡天良

48 Bye Bye

長文廢話講完

各位後會有期

特別感謝神巴、邪骨、良仔、鰻魚、世界仔 etc 及其他其他好多巴絲過往成日推po

BTW 邪骨又話帶禾去女伏吧威威

到禾出坑都未成團......

萌香BB係Niii 清泉

禾特登留佢生誕tee同生寫唔捨得掉

珠巴係48全出定大米出坑only,咁今後仲會唔會睇本家,8仔or拉麵?

定回歸46團?

我想咁問係因為,大米死就死,但無奶油要曦生埋我地呢度各位手足請義,我地可以另立反大米po,繼續我地一班手足吹水同埋交流反大米12性鬥士嘅訊息嗎!!!

珠巴保重
去試揸下Riria搵返初心

我地唔同支持大米,但都唔可以話就咁不聞不問嘅,我反而希望大家可以keep去討論同留意馬可事件去向,咁都可以算係對mhh嘅支持一種丫,什至第時營運想東山再起,遇到有新飯想入坑,我地都可以第一時間將臭屎掘反出嚟,用以勸導年青人要戴眼識團,即刻轉玩法學珠po,整返個靚靚頭po宣導世人都得㗎嘛,宜我地一班手足有咩事又可以係度圍威喂嗎

回歸 46
1期老人家不了
2期冇前途不了
睇緊 3、4期

48全部唔會再睇

比D時間我,等我整理一下D資料,就開返個「有無人好憎大米12性鬥士討論區第一回」,大家唔好放棄埋我地80幾個po嘅友誼丫,咁樣好嗎?

sure

可能年尾去

渣渣的我可能一世人第一次去日本握手，SOR 你地個個日本巨

此po只服務至518,之後只會紀念3天使、518大屠殺and反大米12性鬥士

禾其實唔想用NGT MB做ID

奈何禾D 46 QQ 3,4期推ID比人攞晒

po名都諗好,「有無人好憎大米12性鬥士討論區第一回:永遠懷念大米3天使及518大屠殺受害日」

可以改用3天使or其他已畢成員,例如:牙瀧

支持

唔急啦慢慢黎

我本身係46入坑，之後因爲無意中睇到AKBINGO先開始睇48

46既話，乃團其實都係AKS有份既團....所以我唔知道自己有咩地方可以回歸

真，我都係自己呃自己乃唔關48事

其實46團都有欺凌事件,攪到又係要mb收皮,所以去邊事一樣啦

誓死留低，等水落石出，惡有惡報個一日既到來

永遠支持NGT三天使:

NGT48山口真帆被襲擊事件懶人包:

2018年12月8日:
NGT48成員山口真帆係回到宿社之時,被兩名男子襲擊,被人按住嘴巴及推倒在地上,幸好當時有人經過所以行兇者立刻跳走並未做成更大傷害!

同日,山口馬上報警,警方迅速抓獲兩名嫌疑犯,但由於該兩名嫌疑犯竟聲稱是山口之粉絲,只係想找偶像談話,而警方卻係表示無性犯罪情況下,決定不起訴兩名犯人!

2018年12月9日:
山口回想時件後,懷疑時件係由其他成員洩露其住址而引起,之後再向當時NGT48支配人今村悅司申報事件始末,當時獲得今村悅司承諾會調查及解雇相關成員,更向山口表示為咗NGT聲譽要山口要對事件保密!

2019年1月8日:
山口係一直得唔到支配嘅回應及行動之下,因為害怕會再受到襲擊嘅恐懼而為求自保,係showroom直播時間,向飯飯們聲淚俱下講述時件經過,但竟然被強行中斷直播,但時件已經獲得極大回響!

2019年1月9日:
係飯們極之擔心嘅情況下,山口係個人Twitter發報數條推文,反覆向飯們描述整個襲擊經過,並取消關注西潟﹑太野荻野﹑佐藤及加藤等成員,此舉被粉絲解讀為山口暗指那些成員同事件有關!

而犯人身份亦被人公開,兩人為稲岡龍之介及北川丈,而飯們更揭穿兩人早已被禁止在其他分團例為黑名單,但竟然能在NGT劇場中自由往來,飯們便推測兩名厄介是認識支配人今村並且關係非淺更受到其保護!

在網上飯們不斷搜索下,起出稲岡龍之介曾犯性罪行及過往在其他分團劇場之惡行!

2019年1月份:
在NGT公演中向所有粉絲謝罪,引爆一眾飯們怒火,網上不斷討伐營運為什麼要受害人道歉!

成員山田野絵及西潟茉莉奈係showroom直播中竟以捆綁為題不斷在直播中暗諷及取笑山口!

及後,在飯飯們一腔憤怒之下,不斷要求營運交代時件始末,並要求切换支配人,起初營運方消極地只以沉默回應時件,比飯們認為只想以冷處理來應對時件,並未有採取任何行動!

因經常揭露偶像界黑幕但以吹水為主而被笑稱為業界良心的週刊文春(因春),竟發文向中井りか潑髒水,企圖幫營運吹風將時件懶到中井身上,引起網民憤怒,並對其週刊誠信表示質疑!

事件在網上繼續發酵,不斷傳出其他證據及陰謀論,包括前成員宮島及高橋等前被迫害至畢業之原因,成員荻野疑似與厄介獨自去街相片等等!

大量分團及前成員在網上發文,炮轟營運在此事件上之態度及反,當中包括指原﹑北原等等,宜同團成員菅原及長谷川更率先發文力撐山口,但及後竟被營運停止任何活動!

2019年2月份:
所有正規成員被暫停任何活動,劇場公演竟全由研究生暫代演出!

跟NGT有合作之品牌陸續與NGT切割,並取消合作關係!

事件在網上繼續發酵,但因春仍在發文企圖再為營運方開脫!

2019年3月份:
3月6日晚上發生戶賀崎之亂,及後再多方壓力下,營運始將今村及細井解除契約,並表示會以第三方調查事件!

調查報告出爐但竟然宣稱「沒有成員參與其中」,就算成員與飯有私下接觸是「不适當行為,但都只是營運督導不周所導致,因此不過問」!

而同時間山口在Twitter上同時踢爆一切都是謊話,山口表示:「松村匠董事長叫我道歉,否則就會要求其他成員成為道歉,我真係唔想連累其他無辜成員先道歉,宜且營運跟我約定會解雇所有私交成員才會召開第三方調查,所以我先一直忍耐著」
「出席記者會三人,從來沒有跟我确認事實,宜媒體縣市部門話係我諗大咗,我真係想問點解去到呢個時候仲要一直傷害我」!

宜事件中更揭露出大米12性鬥士名單,引起飯們猜測成員身份及聲明會抵制該批成員!

2019年4月份:
官方宣佈灰復公演,宜第一場公演中,山口﹑菅原及長谷川發表卒業,多方都猜測是營運仍在包庇12性鬥士,並強迫3天使退團!

其他無涉事成員包括高倉﹑村云﹑角等等都在社交媒體發表感想,並表示對營運方及團體非常失望!

某合作品牌在網上發表終止荻野之合作計劃,至此NGT已失去所有讚助同合作,正式宣佈仆直!

NGT臭閪性鬥士:

新頭po大家多多支持,幫幫手睇下有咩補充

除左太野，我覺得其他臭閪性鬥士後面，可以加個（猜測）

ngt個個都係鬼啦 猜咩測

即係最尾加呢張

Anju 未成年, 唔似係喎!

想john 班厄介一齊玩
求門路

又關成唔成年事？

犯法嘛

做厄介驚咩犯法

駁唔到....

抽公演完show後跟蹤mb返屋企,跟住扎起,攪掂

珠巴可能以為未成年唔識屌西

sor! 宅男對依d事唔太在行!

宿舍鎖匙呢?

洗咩呀,珍佢開緊門到一開個野一野推佢入屋咪得囉?

btw珠巴有睇過報道話班厄介有用鎖匙嘅咩

12月果時MHH話有MB比條鎖匙佢地嘛

然後佢地潛伏在某MB房入面等MHH返屋企

如果我冇搞錯

轉去地下囉

加番名好啲

長期滯港，點追地下....咪玩我啦....

咁可能係我攪錯了

你講邊個位

求鎖匙
有冇門路?

12鬥士
我淨係識山田同油雞

咁睇M娘
今年好似又黎香港

你指邊個位

好,謝謝手足幫手題出,放心我會後續檢改,如再有任何問題,歡迎提出,謝謝!

btw我都發覺好多錯字

道重走左之後冇一個接近佢咁正

請留意在場觀眾表情及打call聲量

霉撚到咁個條死臭蟹仲鬼咁開心,真係睇見就想打柒佢,真係想抽張佢握手當面屌死個臭閪!!

不過話時話Youtube大米cut真係得一段fans cam上傳片,相反隔離團隊隊都幾十條fans cam片,媽呀.....好柒哦!!

同關家姐有得揮
BTW小熊唔好屈喺垃圾團到快啲畢業啦

日飯笑鳩大米春con場面冷清

今日去左握手，ngt d mb，咩油雞、西潟一樣大把人握，沒事兒

你握邊個?

Ngt淨係握左清司，因為唔比人用推し増し，所以無得握日陽個d

見到油雞d橙衫軍咁勢大，我都點敢去搞事

永遠支持NGT三天使:

山口真帆

菅原りこ

長谷川玲奈

垃圾營運!!
白色恐怖!!

NGT48山口真帆被襲擊事件時序:

2018年12月8日:
NGT48成員山口真帆回到宿舍開門之時,被兩名男子襲擊,兩人按住山口的嘴巴及將其推倒在地上,幸好當時有路人經過,行兇者只好立刻逃走,慶幸並未做成更大傷害!

同日,山口馬上報案,警方迅速抓獲兩名嫌疑犯,但由於該兩名嫌疑犯竟聲稱是山口之狂熱粉絲,只是想找偶像談話,竟獲警方取信並表示在無性犯罪的情況下,決定不起訴兩名犯人!

2018年12月9日:
山口在回想時件後,開始懷疑事件是由其他成員洩露其住址而引起的,之後再向當時NGT48支配人今村悅朗申報事件始末,當時獲得今村支配人承諾會展開調查及查明屬實後會解僱相關涉事成員,其後更向山口表示為了NGT的聲譽要山口要對事件保密!

2019年1月8日:
山口在一直得不到支配人的回應及行動,又為了害怕會再受到襲擊的恐懼之下,為求自保只好在showroom直播時間,向飯們聲淚俱下講述時件經過,但竟然被營運強行中斷直播,但事件在飯們極之擔心之下,已經獲得了極大回響!

2019年1月9日:
在飯們極之擔心的情況下,山口再次在個人Twitter發佈了數段推文,反覆向飯們講解及描述整個襲擊經過,並立刻取消關注同團成員西潟茉莉奈、太野彩香、佐藤杏樹及加藤美南等人,此舉被粉絲解讀為山口暗指那些成員與襲擊事件有關!

及後經過飯們人肉搜索後,犯人身份亦被公開,兩人為稲岡龍之介及北川丈,飯們更揭露了兩人為48G臭名昭著的厄介份子,早已被禁止在其他分團例為黑名單,但竟然能在NGT劇場中自由往來,因此飯們便推測兩名厄介與今村支配人是認識的並且關係非淺更受到其保護!

稍後在網上飯們不斷搜索下,還起出稲岡龍之介曾犯性罪行及過往在其他分團劇場之厄介惡行!

2019年1月份:
山口在NGT公演途中突然向所有粉絲謝罪,並表示為事件引起之風波及傷害團隊的感情道歉,引爆一眾飯們怒火,網上不斷討伐營運為何竟是受害人需要出面道歉!

成員山田野絵及太野彩香在showroom直播中時,竟以捆綁為話題,並用牛皮膠紙示範動作,更不斷在直播中暗諷及嘲笑山口!

及後,在飯們一腔憤怒之下,不斷要求營運切實交代事件始末,並要求切换今村支配人,起初營運方只消極地以沉默回應事件,一眾飯們認為營運方只想以冷處理來應對事件,並未有採取任何行動!

因經常揭露偶像界黑幕但是以鳩噏為多而被笑稱為業界良心的週刊文春(因春),竟發文向中井りか潑髒水,企圖幫營運吹風帶方向,將時件瀨到中井身上,引起網民憤怒並對其週刊誠信表示質疑,及後中井亦即時在網上發文澄清,亦得到山口回應力撐中井清白!

事件在網上繼續發酵,不斷傳出其他證據及陰謀論,包括前成員宮島亜弥、高橋真生及大滝友梨亜等前成員,被迫害至畢業之原因,成員荻野疑似與厄介獨自去街相片等等!

大量分團及前成員在網上發文,炮轟營運在此事件上之態度及反應,當中包括一姐指原莉乃﹑前隊長北原里英等等,宜同團成員菅原及長谷川更率先發文力撐山口,但及後竟被營運停止任何活動!

2019年2月份:
所有正規成員被暫停任何活動,劇場公演全由研究生暫代演出!

跟NGT有合作之品牌陸續與NGT切割,並取消合作關係!

事件在網上及報章繼續發酵,但因春仍在發文企圖再為營運方開脫!

2019年3月份:
3月6日晚上發生戶賀崎之亂,及後在多方壓力下,營運始將今村及細井解除契約,並表示會以第三方調查事件!

調查報告出爐但竟然宣稱「沒有成員參與其中」,就算成員與飯有私下接觸都只是是「不適當行為,但都只是營運督導不周所導致,因此不過問」!

而同一時間山口在Twitter上踢爆一切都是謊話,山口表示:「松村匠董事長叫出來我道歉,否則就會要求其他成員代為道歉,我真不想要連累其他無辜成員才會道歉,宜且營運跟我約定會解僱所有私交成員才會召開第三方調查,所以我才會一直忍耐著」

「出席記者會三人,從來沒有跟我確認事實,現在媒體及縣市部門表示只是我想太多,我真的想問問為何到了這個時候還要一直傷害著我」!

事件中更揭露出大米12性鬥士名單,引起飯們猜測成員身份及聲明會抵制該批成員,但官方沒有交出任何名單!

NGT48正經歷生死存亡及醜聞纏身之時,涉事成員仍無有怕,竟被粉絲撞見懷疑與厄介一起上溫泉,非常性福!

2019年4月份:
官方宣佈公演恢復,第一場公演中,山口﹑菅原及長谷川同時發表卒業,多方都猜測是營運仍在包庇12性鬥士,並強迫3天使退團,及後開始了老飯大規模出坑行動!

其他無涉事成員包括高倉萌香﹑村雲楓﹑角ゆりあ等等都在社交媒體發表感想,並表示對營運方及團體感到非常失望!

某合作品牌在網上發表終止荻野之合作計劃,至此NGT已失去所有讚助同合作,正式宣佈仆直!

大米12性鬥士及隊(炮)友:

太野彩香(塊野臭殭)
暱稱:臭蟹

西潟茉莉奈

佐藤杏樹
暱稱:含住人18號

山田野絵

加藤美南

清司麗菜

荻野由佳
暱稱:油雞、魚人寶寶

稲岡龍之介

北川丈
｡
｡
｡
｡
｡
｡

總有一隻係咗近!!

嘔心瀝血之作,新po新頭po 2.0進化版!!

上線啦!!!!!!!!

都係個句歡迎大家支持討論,請題出名何意見同資料,必會跟進,謝謝!!

永遠支持NGT三天使:

山口真帆

菅原りこ

長谷川玲奈

垃圾營運!!
白色恐怖!!

NGT48山口真帆被襲擊事件時序:

2018年12月8日:
NGT48成員山口真帆回到宿舍開門之時,被兩名男子襲擊,兩人按住山口的嘴巴及將其推倒在地上,幸好當時有路人經過,行兇者只好立刻逃走,慶幸並未做成更大傷害!

同日,山口馬上報案,警方迅速抓獲兩名嫌疑犯,但由於該兩名嫌疑犯竟聲稱是山口之狂熱粉絲,只是想找偶像談話,但如此荒謬借口竟獲警方取信並表示在無性犯罪的情況下,決定不起訴兩名犯人!

2018年12月9日:
山口在回想時件後,開始懷疑事件是由其他成員洩露其住址而引起,其後再向當時NGT48支配人今村悅朗申報事件始末,當時獲得今村支配人承諾會展開調查及查明屬實後會解僱相關涉事成員,其後更向山口表示為了NGT的聲譽要山口要對事件保密!

2019年1月8日:
山口在一直得不到支配人的回應及行動,就在心理極度害怕會再受到襲擊的恐懼之下,為求自保只好在showroom直播時間,向飯們聲淚俱下講述時件經過,但竟然被營運強行中斷直播,但事件在飯們極之擔心不斷跟進之下,已經獲得了極大回響!

2019年1月9日:
在飯們極之擔心的情況下,山口再次在個人Twitter發佈了數段推文,反覆向飯們講解及描述整個襲擊經過,並立刻取消關注同團成員西潟茉莉奈、太野彩香、佐藤杏樹及加藤美南等人,此舉被粉絲解讀為山口暗指那些成員與襲擊事件有關!

及後經過飯們人肉搜索後,犯人身份亦被公開,兩人為稲岡龍之介及北川丈,飯們更揭露了兩人為48G臭名昭著的厄介份子,早已被禁止在其他分團例為黑名單,但竟然能在NGT劇場中自由往來,因此飯們便推測兩名厄介與今村支配人是認識的並且關係非淺更受到其保護!

稍後在網上飯們不斷搜索下,還起出稲岡龍之介曾犯性罪行及過往在其他分團劇場之厄介惡行!

2019年1月份:
山口在NGT公演途中突然向所有粉絲謝罪,並表示為事件引起之風波及傷害團隊的感情道歉,引爆一眾飯們怒火,網上不斷討伐營運為何竟是受害人需要出面道歉以及為何一直包庇涉事成員!

成員山田野絵及太野彩香在showroom直播中時,竟以捆綁為話題,並用牛皮膠紙示範動作,更不斷在直播中暗諷及嘲笑山口!

及後,在飯們一腔怒火之下,不斷要求營運切實交代事件始末,並要求切换今村支配人,起初營運方只消極地以沉默回應事件,一眾飯們認為營運方只想以冷處理來應對事件,並未有採取任何行動!

因經常揭露偶像界黑幕但是以鳩噏為多而被嘲笑稱為業界良心的週刊文春(因春),竟發文向中井りか潑髒水,企圖幫營運吹風帶方向,將時件瀨到中井身上,引起網民憤怒並對其週刊誠信表示質疑,及後中井亦即時在網上發文澄清,亦得到山口回應力撐中井清白!

事件在網上繼續發酵,不斷傳出其他證據及陰謀論,包括前成員宮島亜弥、高橋真生及大滝友梨亜等前成員,被迫害至畢業之原因,成員荻野疑似與厄介獨自去街相片等等!

大量分團及前成員在網上發文,炮轟營運在此事件上之態度及反應,當中包括總選一姐指原莉乃﹑前隊長北原里英等等,宜同團成員菅原及長谷川更率先發文力撐山口,但及後竟被營運停止任何活動!

Testing....Testing....one、two、three!!

校對更改中!!!

2019年2月份:
所有正規成員被暫停任何活動,劇場公演全由研究生暫代演出!

跟NGT有合作之品牌陸續與NGT切割,並取消合作關係!

事件在網上及報章繼續發酵,但因春仍在發文企圖再為營運方開脫!

2019年3月份:
3月6日晚上發生戶賀崎之亂,及後在多方壓力下,營運始將今村及細井解除契約,並表示會以第三方調查事件!

調查報告出爐但竟然宣稱「沒有成員參與其中」,就算成員與飯有私下接觸都只是「不適當行為,但都只是營運督導不周所導致,因此不過問」!

而同一時間山口在Twitter上踢爆一切都是謊話,山口表示:「松村匠董事長叫出來我道歉,否則就會要求其他成員代為道歉,我真的不想連累其他無辜成員才會道歉,宜且營運跟我約定會解僱所有私交成員才會召開第三方調查,所以我才會一直忍耐著」!

「出席記者會三人,從來沒有跟我確認事實,現在媒體及縣市部門都同樣表示只是我想得太多,我真的想問問為何到了這個時候還要一直傷害著我」!

事件中更揭露出大米12性鬥士名單,引起飯們猜測成員身份及聲明會抵制該批成員,但官方沒有交出任何名單!

NGT48正經歷生死存亡及醜聞纏身之時,涉事成員仍無有怕,竟被粉絲撞見懷疑與厄介一起上溫泉,非常性福 !

2019年4月份:
官方宣佈公演恢復,第一場公演中,山口﹑菅原及長谷川同時發表卒業,多方都猜測是營運仍在包庇12性鬥士,並強迫3天使退團,及後開始了老飯大規模出坑行動!

其他無涉事成員包括高倉萌香﹑村雲楓﹑角ゆりあ等等都在社交媒體發表感想,並表示對營運方及團體感到非常失望!
(附上已就此事件發表意見感受之成員名單!)

某知名合作品牌在網上發表終止與荻野之合作計劃,至此NGT已失去所有讚助代言甚至電視節目及品牌活動,可以正式宣佈已經仆直,想要返身比姣閪穎還要艱難!

大米12性鬥士及隊(炮)友:

太野彩香(塊野臭殭)
暱稱:臭蟹

西潟茉莉奈

佐藤杏樹
暱稱:含住人18號

山田野絵

加藤美南

清司麗菜

荻野由佳
暱稱:油雞、魚人寶寶

稲岡龍之介

北川丈
｡
｡
｡
｡
｡
｡

仲有邊個會喺鬼?
總有一隻係咗近!!

Testing..testing...one、two、three!!

檢查校對中....

推

Testing

yeah!大陸妹上過pd48算有人氣,但都竟然比我搶到大陸妹神ID,三天使已搶2位

放埋mhh三位既twitter同ig方便人follow?

係喎,點解諗唔到嘅,but佢地就快卒業,官方會唔會一走就即刻刻鳩佢地IG㗎?

btw多謝手足意見,一定已繼續關注,唔可以放生營運!!

永遠支持NGT三天使:

山口真帆
Instagram:

Twitter:

菅原りこ
Instagram:

Twitter:

長谷川玲奈
Instagram:

Twitter:

垃圾營運!!
白色恐怖!!

NGT48山口真帆被襲擊事件時序:

2018年12月8日:
NGT48成員山口真帆回到宿舍開門之時,被兩名男子襲擊,兩人按住山口的嘴巴及將其推倒在地上,幸好當時有路人經過,行兇者只好立刻逃走,慶幸並未做成更大傷害!

同日,山口馬上報案,警方迅速抓獲兩名嫌疑犯,但由於該兩名嫌疑犯竟聲稱是山口之狂熱粉絲,只是想找偶像談話,但如此荒謬借口竟獲警方取信並表示在無性犯罪的情況下,決定不起訴兩名犯人!

2018年12月9日:
山口在回想時件後,開始懷疑事件是由其他成員洩露其住址而引起,其後再向當時NGT48支配人今村悅朗申報事件始末,當時獲得今村支配人承諾會展開調查及查明屬實後會解僱相關涉事成員,其後更向山口表示為了NGT的聲譽要山口要對事件保密!

2019年1月8日:
山口在一直得不到支配人的回應及行動,就在心理極度害怕會再受到襲擊的恐懼之下,為求自保只好在showroom直播時間,向飯們聲淚俱下講述時件經過,但竟然被營運強行中斷直播,但事件在飯們極之擔心不斷跟進之下,已經獲得了極大回響!

2019年1月9日:
在飯們極之擔心的情況下,山口再次在個人Twitter發佈了數段推文,反覆向飯們講解及描述整個襲擊經過,並立刻取消關注同團成員西潟茉莉奈、太野彩香、佐藤杏樹及加藤美南等人,此舉被粉絲解讀為山口暗指那些成員與襲擊事件有關!

及後經過飯們人肉搜索後,犯人身份亦被公開,兩人為稲岡龍之介及北川丈,飯們更揭露了兩人為48G臭名昭著的厄介份子,早已被禁止在其他分團例為黑名單,但竟然能在NGT劇場中自由往來,因此飯們便推測兩名厄介與今村支配人是認識的並且關係非淺更受到其保護!

稍後在網上飯們不斷搜索下,還起出稲岡龍之介曾犯性罪行及過往在其他分團劇場之厄介惡行!

2019年1月份:
山口在NGT公演途中突然向所有粉絲謝罪,並表示為事件引起之風波及傷害團隊的感情道歉,引爆一眾飯們怒火,網上不斷討伐營運為何竟是受害人需要出面道歉以及為何一直包庇涉事成員!

成員山田野絵及太野彩香在showroom直播中時,竟以捆綁為話題,並用牛皮膠紙示範動作,更不斷在直播中暗諷及嘲笑山口!

及後,在飯們一腔怒火之下,不斷要求營運切實交代事件始末,並要求切换今村支配人,起初營運方只消極地以沉默回應事件,一眾飯們認為營運方只想以冷處理來應對事件,並未有採取任何行動!

因經常揭露偶像界黑幕但是以鳩噏為多而被嘲笑稱為業界良心的週刊文春(因春),竟發文向中井りか潑髒水,企圖幫營運吹風帶方向,將時件瀨到中井身上,引起網民憤怒並對其週刊誠信表示質疑,及後中井亦即時在網上發文澄清,亦得到山口回應力撐中井清白!

事件在網上繼續發酵,不斷傳出其他證據及陰謀論,包括前成員宮島亜弥、高橋真生及大滝友梨亜等前成員,被迫害至畢業之原因,成員荻野疑似與厄介獨自去街相片等等!

更新!!

大量分團及前成員在網上發文,炮轟營運在此事件上之態度及反應,當中包括總選一姐指原莉乃﹑前隊長北原里英等等,宜同團成員菅原及長谷川更率先發文力撐山口,但及後竟被營運停止任何活動!

2019年2月份:
所有正規成員被暫停任何活動,劇場公演全由研究生暫代演出!

跟NGT有合作之品牌陸續與NGT切割,並取消合作關係!

事件在網上及報章繼續發酵,但因春仍在發文企圖再為營運方開脫!

2019年3月份:
3月6日晚上發生戶賀崎之亂,及後在多方壓力下,營運始將今村及細井解除契約,並表示會以第三方調查事件!

調查報告出爐但竟然宣稱「沒有成員參與其中」,就算成員與飯有私下接觸都只是「不適當行為,但都只是營運督導不周所導致,因此不過問」!

而同一時間山口在Twitter上踢爆一切都是謊話,山口表示:「松村匠董事長叫出來我道歉,否則就會要求其他成員代為道歉,我真的不想連累其他無辜成員才會道歉,宜且營運跟我約定會解僱所有私交成員才會召開第三方調查,所以我才會一直忍耐著」!

「出席記者會三人,從來沒有跟我確認事實,現在媒體及縣市部門都同樣表示只是我想得太多,我真的想問問為何到了這個時候還要一直傷害著我」!

事件中更揭露出大米12性鬥士名單,引起飯們猜測成員身份及聲明會抵制該批成員,但官方沒有交出任何名單!

NGT48正經歷生死存亡及醜聞纏身之時,涉事成員仍無有怕,竟被粉絲撞見懷疑與厄介一起上溫泉,非常性福 !

2019年4月份:
官方宣佈公演恢復,第一場公演中,山口﹑菅原及長谷川同時發表卒業,多方都猜測是營運仍在包庇12性鬥士,並強迫3天使退團,及後開始了老飯大規模出坑行動!

其他無涉事成員包括高倉萌香﹑村雲楓﹑角ゆりあ等等都在社交媒體發表感想,並表示對營運方及團體感到非常失望!
(附上已就此事件發表意見感受之成員名單!)

某知名合作品牌在網上發表終止與荻野之合作計劃,至此NGT已失去所有讚助代言甚至電視節目及品牌活動,可以正式宣佈已經仆直,想要返身比姣閪穎還要艱難!

大米12性鬥士及隊(炮)友:

太野彩香(塊野臭殭)
暱稱:臭蟹

西潟茉莉奈

佐藤杏樹
暱稱:含住人18號

山田野絵

加藤美南

清司麗菜

荻野由佳
暱稱:油雞、魚人寶寶

稲岡龍之介

北川丈
｡
｡
｡
｡
｡
｡

仲有邊個會喺鬼?
總有一隻係咗近!!

更新!!

sor 清司好可愛的！係唔係鬼無關係了

一般貨色姐

真心冇後悔過推
但依家推唔落
覺得好可惜

係幾qq

好掂, 超得, 心地好, 性格一流

48史上最正mb

可惜

左神右仙

叫親moeka 都超掂!!

萌香仲有活動出咩?

指原畢業CON得萌香有份

更正係萌香同二期生真下華穂有份

りこ最後一次握手個日真係好靚

你去左定睇repo短髮riko一出就要畢了

屌佢老母,maho身邊staff仲多過G4,真係前中後3排

唔去會内疚一世

講真保maho做咩，邊有人會搞佢
btw我去左4月尾個2場，mb無出又無得用dd卷

都唔係㗎如果你見到個日潟姐條隊,你會發覺真係有死忠,真係唔知班死忠會唔會走去屌柒maho㗎

油雞都多橙衫軍啦
我地唔搞9佢地，佢地敢黎？

勁想衝埋去大叫:「呢條女雞嚟㗎」

利申:唔識日文

清司post咗有關天使組嘅blog，然後比人del咗

但要比錢比AKS賺

BTW 抽左幾多張?

淨係握RIKO?

3天使都有抽,真係諗住講再見,一路排都有同隔離吹水屌咗幾句,即刻比其他人歧視眼光,架仔守規矩還守規矩,但發生D咁嘅事大聲D屌兩句都當我異形,又見到12性鬥士仲係咁多人排,就好失望走算啦!!

仲有,去到先知圈外人先反感度大,原來好多圈內人都唔太care

日文巨

班宅男飯偶像飯到連基本做人良知都冇埋, 真可悲又可憐

可能佢地幻想有日佢地都可以上掛

日文勁到敢r日本飯吹水，仲敢屌mb
日本人係咁虛偽，明知佢地有錯，但講壞話就你唔岩，無品

哇岩岩見到，營運真係惡過閪，唔比人企邊洗白了

小弟型過哂d 金毛厄介啦，幾時到我有得上

上錯賊船走唔甩

我支持清司嘅 理得佢做過咩

要填表先

求宿舍鎖匙

得預埋你玩，你幫手禁住mb ok?

所以點解油雞潟姐咁多人握愛係戰勝一切的

你無聽過「讓領導先上」咩,珠巴作為米po領導有權先上,點都要留隻臭蟹比珠巴先啦!!

其他個D咩奈良呀,清司呢D下價野等我嚟

哇咁辛苦你? 好野你食哂啦

蟹不了

以後都見唔到棒球妹了

香港棒球妹頂住先,ok?

大 down grade 喎青！！！

其實係依一年新潟棒球妹 up grade 左

韓國返嚟就正咗好多,btwりこ都正咗好多

當日墨仔有遠見

反而潟姐個樣，真係老左好多

「鋤得 多，㗰氣力，消耗一定要補充。」

無用了，ngt已經挽猿鳥

今期playboy。 等老納狠狠地射落本書到先

各位手足健在嘛

棄左48後，人精神左，靚仔左，高大左，自信心返晒黎

讀書考試有冇100分先

影到成隻咁
影衰晒全日本 d idol group

如果現實有咁既女朋友就好

一定....唔會有........

有啦，以前同人介紹我睇ngt，無人識搞到比人笑，而家同人講我睇46，哇屌琴晚先溝到條女上房

仲要有錢，食佢軟飯

唔爭在睇埋泡菜。

叻仔，為你感到高興

睇泡狗

牙蘭你對ngt真係好似初戀俾左佢呃完之後,成個人都係佢形狀對佢念念不忘咁

而家先講

成個人都係佢形狀

繼「中國式陰道」之後,邪骨又新創朝語「大米式陰莖」

講真，比錢握手睇公演就唔會了，有歌/番組咪see下

仲話脫北原來有又出又入呢一種脫法

白嫖姐......睇乃木坂節目唔通我就469咩

係,從來唔睇469野,剩係認得平手,個啲咩麻衣七賴都唔知咩樣

世界仔未經歷過背叛,唔會明白骨仔嘅感受,就好似當年被文革攪到一貧如洗嘅人,宜家咪出嚟跳大媽舞愛國,要做雜種嘅紅衛兵

你竟然又係認得個boy